吉清入一入黎

我屌撚爆你

讲真，各位如果发出黎，我真系会报公安，等公安上你屋企打个转黎判断你有冇犯法，我系认真，唔系讲紧笑，你话我报警lun，正义lun，乜都好，随便你。

你有无想过你呢种一时之快会对当事人有几大伤害？传左出去人地点见人，张相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分钟就躲系屋企喊。人有时好脆弱，个女仔有乜事的话，你良心过唔过意得去？

我劝你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影响，呢度D人有野睇就唔会理他人感受，当中仲有成班小朋友字都未识得几个，希望你可以作出独立判断，唔好助长网络暴力，做埋晒D损人不利己的事。

P.S. 你地果度我冇估错系自己屋企黎，要搵你住边计下角度就知，IP都唔洗check。

死返大陸

新移民

HI

屌你老喵

咪屌